define(() => [
	{
		subject: 'Farándula',
		question: '¿Quién es el novio actual de Tini Stoessel?',
		answer: 'Sebastián Yatrá'
	},
	{
		subject: 'Música',
		question: '¿Cuál es el nombre real de Bad Bunny?',
		answer: 'Benito Antonio Martínez Ocasio'
	},
	{
		subject: 'Música',
		question: '¿Con quién hizo colaboración Maluma en su última canción?',
		answer: 'Ricky Martin'
	},
	{
		subject: 'Música',
		question: '¿De quién es la canción Wapo Traketero?',
		answer: 'Nicki Nicole'
	},
	{
		subject: 'Farándula',
		question: '¿Con qué sobrenombre es más conocido el youtuber Martin Cirio?',
		answer: 'La Faraona'
	},
	{
		subject: 'Música',
		question: '¿Cuál es el nombre real de "El Duki"?',
		answer: 'Mauro Ezequiel Lombardo'
	},
	{
		subject: 'Cultura general',
		question: '¿Qué significado tiene la palabra "sororidad"?',
		answer: 'Hermandad entre mujeres respecto a cuestiones sociales de género'
	},
	{
		subject: 'Cultura general',
		question: '¿Cuándo se llevarán a cabo las elecciones presidenciales?',
		answer: 'El 27 de Octubre de 2019'
	},
	{
		subject: 'Cultura general',
		question: '¿Precio actual del dólar?',
		answer: '$58.31 (por ahora 😭)'
	},
	{
		subject: 'Música',
		question: '¿Cuál es el nombre real de "Cazzu"?',
		answer: 'Julieta Cazzuchelli'
	},
	{
		subject: 'Música',
		question: '¿Quién colaboró con Tini en su última canción "Fresa"?',
		answer: 'Lalo Ebratt'
	},
	{
		subject: 'Música',
		question: '¿Cómo se llama la última canción de Tini Stoessel?',
		answer: 'Fresa'
	},
	{
		subject: 'Jerga urbana',
		question: '¿Qué significa "Milipili"?',
		answer: 'Chica muy superficial y con alto poder adquisitivo'
	},
	{
		subject: 'Jerga urbana',
		question: '¿Qué significa "Tincho"?',
		answer: 'Chico muy superficial que ostenta su posición económica'
	},
	{
		subject: 'Tecnología',
		question: '¿Top 3 de las app\'s más usadas en Argentina?',
		answer: 'Netflix, Instagram, Spotify'
	},
	{
		subject: 'Tecnología',
		question: '¿Plataforma de streaming de videojuegos?',
		answer: 'Twitch'
	},
	{
		subject: 'Tecnología',
		question: '¿Empresa dueña de Whatsapp e Instagram?',
		answer: 'Facebook'
	},
	{
		subject: 'Programación II',
		question: '¿Qué significan las siglas HTML?',
		answer: 'Hyper Text Markup Language'
	},
	{
		subject: 'Programación II',
		question: '¿Qué significan las siglas CSS?',
		answer: 'Cascading Style Sheet'
	},
	{
		subject: 'Programación II',
		question: 'Al usar el position:absolute, el contenedor debe tener position...',
		answer: 'Relative'
	},
	{
		subject: 'Programación II',
		question: 'Floats o Flexbox',
		answer: 'Flexbox 😎'
	},
	{
		subject: 'Música',
		question: '¿Qué canción lanzó a la fama a Paulo Londra?',
		answer: 'Cuando te besé'
	},
	{
		subject: 'Tecnología',
		question: '¿Famoso juego de formato "Battle Royale" desarrollado por Epic Games?',
		answer: 'Fortnite'
	},
	{
		subject: 'Tecnología',
		question: '¿Número del último modelo de los iPhone lanzado esta semana?',
		answer: 'iPhone 11'
	},
	{
		subject: 'Programación II',
		question: '¿Librería de CSS que vimos la clase pasada?',
		answer: 'Bootstrap'
	},
	{
		subject: 'Música',
		question: '¿Famoso cantante británico con quien colaboró Paulo Londra?',
		answer: 'Ed Sheeran'
	},
	{
		subject: 'Música',
		question: '¿Qué edad tiene Nicki Nicole?',
		answer: '18 años'
	},
	{
		subject: 'Cultura general',
		question: '¿Presidente actual de la Argentina?',
		answer: 'Mauricio Macri 🐱'
	},
	{
		subject: 'Cultura general',
		question: 'Karl Lagerfeld, famoso diseñador de modas de la marca:',
		answer: 'Chanel'
	},
	{
		subject: 'Música',
		question: '¿Nombre real de J. Balvin?',
		answer: 'José Álvaro Osorio Balvin'
	},
	{
		subject: 'Música',
		question: '¿Nombre real de Maluma?',
		answer: 'Juan Luis Londoño Arias'
	},
]);
